米歷克：說實話，阿仙奴並不比拿坡里強多少

在今天凌晨結束的歐聯盃8強決賽中，拿波里被阿仙奴淘汰出局。 賽後拿波里前鋒米歷克表示：阿仙奴比拿波里強不了多少，只是運氣不站在他們一邊罷了。

他說道：“阿仙奴並不強大，當然也比我們強不了多少，我們需要明白，我們發揮的很正常，我們做得很好，球迷不能說我們做得不好。可以看到我們在聯賽中 排名第二，只是在歐霸盃中出局。”

“如果你沒有立即進球，而對手做到了，一切都會改變。”

@Milk

廢撚到

場波應該擺喺星期二踢

呢件垃圾重話新利雲
廢撚到喊

新利雲係AC 呀

主場作客都輸波加一球不入

廢鋒

Binc

酸奶

成隊最撚廢咪你個廢鋒lo

佢會退出大軍名單

又出賣手足

吊那星原來拿坡里有20個射門

A米恥笑區

你出賣

對利門前失機搞到歐聯出局
對阿門前失機搞到歐霸出局

聯賽水準低咪可以排第二，有睇過兩場波的話，真係打都無得打，唔計阿仙奴full team

佢只係幫過我嘅一條契弟

佢全波台最25

牛奶你條撚屌食屎狗就收嗲啦

說實話，米歷克並不比陳廣豪強多少